想知有無可能print到gif圖

可以，首先你要有一部gif打印機

邊到買

首先要有間賣gif 打印機既鋪頭

邊到有

首先你要張gif 分開1sec 最少24張,咁你print 哂出黎,就係一個gif

首先要有間做gif打印機零件既廠

Harry Potter 果個年代有呢個技術，你可以搵果度的出版社去參考下

邊度有呀

認真
print做FLIPBOOK

首先要有間做gif打印機原料既廠

有冇可能搵到個on9仔？

我搵到樓主啦

尷尬到起雞皮

尷尬得過你叫自己做一線頭？

絕交

Funson?

卡加娃再侮辱樓主冇fd做

卡加華狗黎

你都係

咁你講
樓主係一線頭咩？

部部printer都print到gif架啦

N賓

又改名